Willkommen zum Textadventure Installer.
Fuer dieses Programm wird .NET 4.8 benoetigt. 
In den meisten Faellen, ist dies bereits installiert.
Falls nicht, kann es hier heruntergeladen werden.

https://dotnet.microsoft.com/download/dotnet-framework/net48